[幫完阿公做野生動物$20唱K刀無,仲要被篤]灣仔街頭截車斬人 13黑幫男落網

【本報訊】年初五凌晨灣仔告士打道街頭發生斬人血案，港島總區反黑組接手調查，一連兩日共拘捕13名男子，全部人均有黑幫背景，涉嫌意圖傷人及藏有攻擊性武器。

案件於前日凌晨1時50分，36歲姓車男子行經灣仔告士打道馬師道交界時，突然遭多人襲擊，他身中多刀，右前臂、左腳及臀部受傷，負傷自行乘的士前往油麻地伊利沙伯醫院求醫。車男現時情況穩定，須留院觀察。

警方於現場發現一部私家車及輕型貨車被人刑毀，在私家車上撿獲4個基督鎚及一支基督鐵通，並於附近拘捕兩名涉案男子。港島總區反黑組接手調查後，於各區共拘捕13名男子(17至47歲)，全部人均有黑幫背景。

主管范偉豪高級督察表示，初步相信案件涉及兩個黑幫尋仇有關，所有被捕人士仍被扣查，不排除會有更多人落網。

咩叫基督鎚 基督鐵通
附左魔?

笑撚左

神聖傷害+50%

黑幫用神聖裝備？

用嚟驅魔？

教會開過光

點解係灣仔比人斬會飛的去油麻地咁唔順路

肯定係同中國政府拎武器嘅黑幫
最近耶撚同雜種行得好埋，可能有開光武器交易

劈友都可以變得好神聖

係咪驅魔儀式黎？

成班比樓主撚

有聖靈加持，鎚身呈十字架狀

( Show Blocked User - 雷奧 )

反耶教還反耶教，咪撚作新聞啦，仲衰過大紀元

你係椰青?!

耶你老母！
中共反耶，咁你係咪5毛阿on9!
依家罵緊你作新聞阿小學雞

猶太人同耶人拉高哂全球物價搞到無啖好食。。。。
耶人可以出口術
我又唔比？！

屌你老母小學雞改新聞柒左就潛水啦
又拉東拉西去講

柒撚左
我會認撚住條友

基督鎚呢個名都幾型